冬天

秋天嚴格來說
意味
啲蟲會唔見曬！！！！！！

你就想

係真半夜落街啲強唔見曬